Gen 4 SSD除三星外仲有咩選擇？

琴日行完黃金，只係睇見D舖賣既只有三星， 有冇巴打留意到其他牌子有？

Sabrent 2TB Rocket NVMe 4.0 Gen4 PCIe M.2 Internal SSD Extreme Performance Solid State Drive (SB-ROCKET-NVMe4-2TB)

技奸

WD Black SN850 2TB

未出貨
街賣係得三叔 賊船 即刻跛

Shamesung
Coooooosair

等下一代出咗先買啦